\FIPI{2016}{7}{18}

Найдите все значения параметра $a$, при каждом из которых уравнение
\inlinemath{f(x) = |a+2|\sqrt[3]{x}} имеет 4~решения, где $f$ -- четная
периодическая функция с периодом \inlinemath{T = \frac{16}{3}}, определенная на
все числовой прямой, причем \inlinemath{f(x) = ax^2}, если
\inlinemath{ 0 \le x \le \frac{8}{3}}.

\begin{solution}
  \begin{wrapfigure}{r}{0.5\linewidth}
    \includegraphics[width=\linewidth]{pictures/\thesource_0}
  \end{wrapfigure}
\end{solution}
% Local Variables:
% time-stamp-start: "\\timestamp}{"
% time-stamp-end: "}"
% time-stamp-format: "%3a, %02d %3b %:y"
% End:

